是日靚午餐 sir滑雞飯

躝啦

不了

每次食海南雞都會要返白飯
驚太肥

你個名

劣左啲喎

唔係食百里香你其實唔使出post

4259

39蚊絕對抵食

百里香打手

食評呢

老闆又食二五雞飯

美心

39蚊會食,原價就不了

20蚊就考慮下

呢個餐39蚊真係好抵食

是,食咗4日了

狗飯

20蚊可以入手原價不了

做多左啦

冇做多埋右?

stop啦

美心雞飯世界第一

25+環保狗
罪加一等

10蚊

幾時食返百里香

下星期

你老母做雞就做埋右

39蚊有冇野飲？

如果唔係住觀塘應唔應該特登去試百里香

有湯

美心最高汁的飯

食左
其實算OK 有飯 有雞 有菜 有湯
D雞基本上係起左骨
算幾嫩滑
而且係配雞油飯
當然 講海南雞飯 呢個價錢 應該可以有更好選擇

真係講抵 之前焗豬 $29
就真係真心抵食

值得一試

仲未有機會跨區試百里香

Wow

真係得百里香先有食評喎

你冇撚野呀？ 食雞皮但唔食油飯

非

GOOD EAT?

日日當依度係fb ig po啲平凡0talking point劣食上嚟
唔知乜心態

都市閒情心態

躝返去Fb開post啦垃圾食物